sigma19mm or 30mm

諗住長插

影咩又唔講

19mm